可唔可以限制出Post

雖然係P牌
但我發現政事台之外好多人一日出十幾個交Post
我懷疑熱門俾人洗走都係咁解

可唔可以限制P牌之外
政事台 以外一日5post

推

似是有心用, 刻意用出大量垃圾 Post 洗版
再用隊友推上熱門.

D人重複出你唔提?

有咩問題，點解要限制

你自己12月5號都講左原因

呢度係討論區，唔係時事登，人地lihkg宗旨都講到明係自由討論，集合時事、娛樂、創意、日常生活，最近仲放寬咗時事台於熱門中的最大出現數量，俾足面你地時事台啦，仲唔夠皮，仲想限制埋人地開post，你咁即係叫人違背當初成立原則?

LIHKG 討論區以自由討論為宗旨，喺哩到你可以暢所欲言！極速瀏覽城中熱門話題，集合時事、娛樂、創意、日常生活討論！

cctai啲人就係想成個登都要係抗爭post
國難當前 討論區只能討論抗爭嘢 其他唔比開post

推行動post！119

估唔到你條it狗係咁嘅人
以為你係黃
屌
食屎啦ebb創辦人

國難當前
仲笑cctai

佢搵人刪曬post

突然發現巴士原來係左膠
之前睇過呢個post
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

你依家先知？